
                      PELÍCULA para ver varias veces disfrutando de paisajes y actores de primer nivel . Disfruto cada vez que la veo. Gracias por darme la oportunidad de expresar mi encanto por DEL INFIERNO A TEXAS.
        
            